阿靈頓之變？

總統就職委員會宣佈，拜登1月20日的就職典禮主題是「美國團結」。表示國家在經歷史無前例的危機和分裂後，就職典禮主題反應國家新旅行的開始。希望能將美國凝聚一起，重拾美國的靈魂，開闢通往更光明未來的道路。

委員會指拜登就職後，將會和夫人、新任美國副總統賀錦麗（Kamala Harris）夫婦，一同前往阿靈頓（Arlington） 公墓，向無名英雄墓獻上花圈。屆時3位美國前總統，包括奧巴馬（Barack Obama） 、喬治布殊（George W. Bush）和克林頓（Bill Clinton）亦會在場。

特朗普早前已經表明不會出席就職典禮，副總統彭斯(Mike Pence) 則表示會出席，但未知是否會參與獻花圈環節。

美國國防部指當日將部署1.5萬名國民警衛軍，到華盛頓協助維持秩序。

https://inews.hket .com/article/2850396

美國再出發